<mediawiki xmlns="http://www.mediawiki.org/xml/export-0.3/" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://www.mediawiki.org/xml/export-0.3/ http://www.mediawiki.org/xml/export-0.3.xsd" version="0.3" xml:lang="en">
  <siteinfo>
    <sitename>Wikipedia</sitename>
    <base>http://en.wikipedia.org/wiki/Main_Page</base>
    <generator>MediaWiki 1.16alpha-wmf</generator>
    <case>first-letter</case>
    <namespaces>
      <namespace key="-2" junk="ignore this">Media</namespace>
      <namespace key="-1">Special</namespace>
      <namespace key="0" />
      <namespace key="1">Talk</namespace>
      <namespace key="2">User</namespace>
      <namespace key="3">User talk</namespace>
      <namespace key="4">Wikipedia</namespace>
      <namespace key="5">Wikipedia talk</namespace>
      <namespace key="6">File</namespace>
      <namespace key="7">File talk</namespace>
      <namespace key="8">MediaWiki</namespace>
      <namespace key="9">MediaWiki talk</namespace>
      <namespace key="10">Template</namespace>
      <namespace key="11">Template talk</namespace>
      <namespace key="12">Help</namespace>
      <namespace key="13">Help talk</namespace>
      <namespace key="14">Category</namespace>
      <namespace key="15">Category talk</namespace>
      <namespace key="100">Portal</namespace>
      <namespace key="101">Portal talk</namespace>
    </namespaces>
  </siteinfo>

  <page>
    <title>!!!01 reserved for license</title>
    <id>875198</id>
    <revision>
      <id>305149838</id>
      <timestamp>2010-05-26T16:43:38Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>JustTesting</username>
        <id>42</id>
      </contributor>
      <minor/>
      <comment>No Comment</comment>
      <text xml:space="preserve">This should be license text
</text>
    </revision>
  </page>

  <page>
    <title>!!!02 reserved for terms</title>
    <id>875198</id>
    <revision>
      <id>305149838</id>
      <timestamp>2010-05-26T16:43:38Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>JustTesting</username>
        <id>42</id>
      </contributor>
      <minor/>
      <comment>No Comment</comment>
      <text xml:space="preserve">This should be terms text
</text>
    </revision>
  </page>

  <page>
    <title>An Example Text Article</title>
    <id>875198</id>
    <revision>
      <id>305149838</id>
      <timestamp>2010-05-26T16:43:38Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>JustTesting</username>
        <id>42</id>
      </contributor>
      <minor/>
      <comment>No Comment</comment>
      <text xml:space="preserve">Article One

This article is proken into two pages

* [[The First Page]]
* [[The Second Page]]

</text>
    </revision>
  </page>

  <page>
    <title>The First Page</title>
    <id>875198</id>
    <revision>
      <id>305149838</id>
      <timestamp>2010-05-26T16:43:38Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>JustTesting</username>
        <id>42</id>
      </contributor>
      <minor/>
      <comment>No Comment</comment>
      <text xml:space="preserve">
== Page One ==

[[The Second Page]]


GALLIA est omnis divisa in partes tres, quarum unam incolunt Belgae,
aliam Aquitani, tertiam qui ipsorum lingua Celtae, nostra Galli
appellantur. Hi omnes lingua, institutis, legibus inter se differunt.

Gallos ab Aquitanis Garumna flumen, a Belgis Matrona et Sequana dividit.

Horum omnium fortissimi sunt Belgae, propterea quod a cultu atque
humanitate provinciae longissime absunt, minimeque ad eos mercatores saepe
commeant atque ea quae ad effeminandos animos pertinent important,
proximique sunt Germanis, qui trans Rhenum incolunt, quibuscum continenter
bellum gerunt. Qua de causa Helvetii quoque reliquos Gallos virtute
praecedunt, quod fere cotidianis proeliis cum Germanis contendunt, cum aut
suis finibus eos prohibent aut ipsi in eorum finibus bellum gerunt.


[[The Second Page]]
</text>
    </revision>
  </page>

  <page>
    <title>The Second Page</title>
    <id>875198</id>
    <revision>
      <id>305149838</id>
      <timestamp>2010-05-26T16:43:38Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>JustTesting</username>
        <id>42</id>
      </contributor>
      <minor/>
      <comment>No Comment</comment>
      <text xml:space="preserve">
== Page Two ==

[[The First Page]]


[Eorum una, pars, quam Gallos obtinere dictum est, initium capit a flumine
Rhodano, continetur Garumna flumine, Oceano, finibus Belgarum, attingit
etiam ab Sequanis et Helvetiis flumen Rhenum, vergit ad septentriones.

Belgae ab extremis Galliae finibus oriuntur, pertinent ad inferiorem
partem fluminis Rheni, spectant in septentrionem et orientem solem.

Aquitania a Garumna flumine ad Pyrenaeos montes et eam partem Oceani quae
est ad Hispaniam pertinet; spectat inter occasum solis et septentriones.]


Apud Helvetios longe nobilissimus fuit et ditissimus Orgetorix. Is
M. Messala, [et P.] M. Pisone consulibus regni cupiditate inductus
coniurationem nobilitatis fecit et civitati persuasit ut de finibus suis
cum omnibus copiis exirent: perfacile esse, cum virtute omnibus
praestarent, totius Galliae imperio potiri. Id hoc facilius iis
persuasit, quod undique loci natura Helvetii continentur: una ex parte
flumine Rheno latissimo atque altissimo, qui agrum Helvetium a Germanis
dividit; altera ex parte monte Iura altissimo, qui est inter Sequanos et
Helvetios; tertia lacu Lemanno et flumine Rhodano, qui provinciam nostram
ab Helvetiis dividit. His rebus fiebat ut et minus late vagarentur et
minus facile finitimis bellum inferre possent; qua ex parte homines
bellandi cupidi magno dolore adficiebantur. Pro multitudine autem hominum
et pro gloria belli atque fortitudinis angustos se fines habere
arbitrabantur, qui in longitudinem milia passuum CCXL, in latitudinem
CLXXX patebant.

[[The First Page]]

</text>
    </revision>
  </page>


</mediawiki>
